【美國戰線】假Free HK Tshirt

請大家係網站Review比一星 話係假Tshirt 騎劫香港人
另外google report 垃圾網站

又呃飯食

Pish

Push

唔明，有咩問題？

原因?

我仲以為個design 係開放版權

支那人偷我地design用定咩？

offical

屌佢老母 件衫寫光復香港
下面英文寫要維持香港安定，香港係中國一部分
Strongly support the Official free Hong Kong shirt. Maintaining peace and stability in China! Hong Kong is a part of China. What we hope is that Hong Kong will restore its original peace. Our country will not allow any division. I will protect my country with my flesh and blood. What are we truly thinking is if they insist on starting a war, what can we do. Are we really gonna dispatch troops and wipe out all the people who have different political opinions? Of course not. We urge establishing peaceful contact and communication

WTF

push

件衫同佢理念好撚矛盾喎

其實如果「香港係中國一部分係事實」根本唔洗成日提

推

仲offical? call fbi

無人留review既

一睇篇文就知咩事

掛羊頭賣狗肉

睇完標題已經知係支那人做

垃圾中國人

大陸狗真係世界垃圾黎

reported

屌 支那人又抄 抄撚完未 好撚無恥

屌 on99

我留咗但佢remove咗

頂係喎 remove左 我個個都係
可以點report

嘩屌啲英文出曬事

一部分你老母 食屎啦

叫原本個designer告佢偷design啦

問題係有冇人識個designer

屌
要推

可唔可以舉報俾網站 話佢抄人野
要佢落架？

Reported

Report唔到

推 屌佢老母

正面大大隻字free Hong Kong
真係有人理啲細字講咩？

分分鐘係支畜

支那人真係垃圾人種

推到佢仆街 比外國人睇下班支那賤畜幾撚賤

仆你個街，又人血饅頭！

人血饅頭唔洗理？

佢喺咪del 緊comment rate 咗過一陣無咗

每日起身刷牙洗面食飯沖涼訓覺都要講一次
[b][size=5]碌鳩我嘅
個春袋係我身體嘅一部分

推到個designer見到

首先用
投訴返「侵權」，再詳細講T-shirt上嘅理念與原創作者不合，中國直程係迫害香港人嘅勢力。

不過我留意到有個叫「Emily Tee Team」留咗5星評論，叫埋佢地澄清係咪有利益勾結

最後大絕：
跟返佢項目填

Reddit Twitter 講返？

由得其他傻豬俾錢支狗咩

入去睇下個簡介 五毛嚟

之前 official website 訂咗

人哋簡潔, 冇寫咁多廢話.

Tui

推推

屌佢老母丫

係，好賤

report

放tweeter,reddit

同理 如果真係依法辦事根本唔洗日日提

FB Twitter 推先有用

問題係畀錢支那人賺

垃撚圾

支那繼續整多啲咁樣小動作
只會令更多人同意香港獨立

香港現時係被中囯侵略
香港係淪陷國家

Just go fuck yourself in China. We urge you to put the fucking red flag up your ass!

你知唔知大把五毛做緊呢樣野誤導外國人

等人以為香港人同暴力割蓆唔要非和平示威

其實係維緊穩

邊有唔report既理由

你sure 個 instagram 係佢既？

Retweet

條撚樣賣d one piece tee有無侵犯版權?

你班支那狗為左一百幾十真係乜都做得出

我哋可唔可以出件一個中國的t shirt，然後內容寫係一個中國，一個香港

World shipping?

S

D

大陸狗真係天生既騙子

就系野蠻人用緊野蠻手法去爭奪緊 連加國都被冠上「中國加拿大」啦

屌推呀

yes

好撚無恥

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

入去俾低分review係冇用，佢會delete，直接同google report

冇人留1星既
快推

push important

Puah

呢個堅呀!!!! 派足3場呀!!!! 有美軍認證呀!!!!
Texans stand with HK !!!!